泛民又唔會推個小丑出黎選掉300票落海呀?

又小圈子選舉投白票乜乜柒柒

會。但未必325票全部捆綁。
325票可以推兩個出嚟選，係論壇爭取下話語權都好呀。
但係唔該投票嗰陣，咪倒水落海

推兩個口才好既出黎電視屌柒葉劉 林鄭
之後投薯片

班友好潔癖WO

agger
橫掂班友玩開棄選
臨選之前話自己無勝算決定棄權就可以大條道理投建制